亦因愛你令你不安…

我知我衰，我好多嘢都好難接受，但係我一鍾意人就控制唔到，我唔識點樣唔chur…
我好唔忿氣，係我成日忍唔住手想搵你，成日都諗起你，我都想我可以無咁着緊，我好嬲自己，嬲到無嘢好嬲，就會嬲個天
如果我地早啲識，我地中間可能唔洗隔咁多層，唔洗搞到宜家咁…
我唔知點同你講，我淨係知…我地隔得太遠…我淨係可以等你憐憫我…有好多嘢就算我知都唔可以問，唔可以講…唔敢問…因為一開口就會再破壞我地宜家呢種距離…我無事㗎…我知道我根本無得鬥…無論同以前嗰個人，定宜家嗰個人…我會繼續留喺呢個位置…做一個等你理嘅人…好似以前咁…

利申，我不是帳號本人

唉

嘩